馬鞍山深夜吹鳩區

開緊工 冇生意 悶到喊

咁夜返咩…？

飲食 pt

除左M記馬鞍山仲有咩鋪頭開到咁夜

新創發收兩點

嗰個四眼哥仔？

未聽過新創發

再估 就會知我係邊個架啦 唔好再估

………真係馬鞍山人？

甜品鋪？

唔好再估 再估就見到我架啦

鴻發?

樓主係靚仔

利申:熟客